另一半訓教之前唔肯刷牙洗面

認真post

勿相認

分手囉屌你老母

點解一定要用洗面奶洗面
人塊面有天然油脂
如果無化妝 用清水洗面就夠啦

咁你沖涼可唔可以唔用番鹼？身體夠有天然油脂啦，on99

口爆之後用精洗面

個身比衫褲遮住 出汗又“葉”住
會積埋點同

我唔知你有無聞過d呀叔果斟除啦
其實你知唔知果斟味就係d油既味黎
你試下自己用手指抹一次塊面，再索一索
就係呀叔果斟臭味黎
所以你隔離既人都會覺得你好撚臭
而你不自知
尤其有風果陣企你後面，fk

無聞過可能你個鼻特別靈敏啦
不過我真喺唔覺我男友塊面有味

分手啦 咁核突

同佢講老左蛀晒啲牙食唔到野我唔照顧你架
不過都係刷多左唔係日日刷
洗面就唔會改，成日都好大陣油味
好似細路仔

刷牙我覺得合理....
但洗臉....雖然我老婆都會叫我洗。但我咁多年都冇瞓前洗臉的習慣....

其實有方法ge, 你咪放舊番簡嚮浴缸度，叫佢沖涼果陣洗埋囉。
再絕d，放埋牙刷，涼果陣刷埋牙

我掉返轉，朝早起身唔洗面
訓前反而一定要喎，街邊咁多塵，隻手又污糟會hi落塊面

我會將啲洗頭鹼泡 hi埋落塊面到
唔知會唔會污糟

痴線咩大把男人唔用呢d野啦
人地唔鐘意用都要迫人用
你男朋友真係慘

唔沖涼/洗頭/刷牙 就過份既
男人唔用洗面奶好正常姐

Btw如果你愛一個人
佢身上面散發既味道 大腦會認為係香
反之 姐係你已經好憎佢/無感情

真心接受唔到對方口氣
體味都仲接受到
唔明白有d女仔一同會面對面傾計真係啖啖都臭味
即使對方女神都扣曬分